{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_052387",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "조양칼국수"
    },
    "text": "忠清南道保寧市、保寧(ポリョン)南室125-7に位置した五洋カルグッスは相互を朝陽素麺で変更しました。朝陽カルグッスは、南浦ガス充電所の向い側に位置しており、運営時間は毎週土曜日10:30から19:30までです。ただし、毎週水曜日は休みであり、水曜日が公休日の場合、木曜日に休みます。金曜日と木曜日の運営時間は等しい、10:30から19:30までです。火曜日、月曜日、日曜日の運営時間は全て10:30から19:30までで、毎週水曜日はお休みです。水曜日が公休日である場合には木曜日に休みます。朝陽カルグッスのスメニュでは手のカルグッス、手カルグッス+ビビン素麺+麦飯、ビビン素麺+豆乳素麺)(夏メニュー)、豆乳素麺)(夏メニュー)、煮込み、餃子set、肉餃子、辛い餃子、エビ餃子があります。手カルグッスは9,000ウォンであり、手カルグッス+ビビン素麺+麦飯は10,000ウォン、ビビン素麺+豆乳素麺)(夏メニュー)は10,000ウォン、豆乳素麺)(夏メニュー)は9,000ウォン、煮込みは11,000ウォンから21,000ウォンまで、多様な価格があります。餃子setは6,000ウォン、肉餃子は6,000ウォン、辛い餃子は6,000ウォン、エビ餃子は6,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "五洋カルグッスはどこに位置していますか？",
            "answer": "五洋カルグッスは忠清南道保寧市、保寧(ポリョン)南室125-7に位置しています。"
        },
        {
            "question": "朝陽カルグッスはどこに位置していますか？",
            "answer": "朝陽カルグッスは南浦ガス充電所の向い側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "五洋カルグッスの営業時間はいつですか？",
            "answer": "五洋カルグッスの営業時間は毎週土曜日10:30から19:30までです。ただし、水曜日は休みであり、水曜日が公休日の場合、木曜日に休みます。金曜日と木曜日の営業時間は等しい、10:30から19:30までです。火曜日、月曜日、日曜日の営業時間は全て10:30から19:30までで、水曜日はお休みです。水曜日が公休日である場合には木曜日に休みます。"
        },
        {
            "question": "朝陽カルグッスの営業時間はいつですか？",
            "answer": "朝陽カルグッスの営業時間は毎週土曜日10:30から19:30までです。ただし、水曜日は休みであり、水曜日が公休日の場合、木曜日に休みます。金曜日と木曜日の営業時間は等しい、10:30から19:30までです。火曜日、月曜日、日曜日の営業時間は全て10:30から19:30までで、水曜日はお休みです。水曜日が公休日である場合には木曜日に休みます。"
        },
        {
            "question": "朝陽カルグッスのメニューには何がありますか？",
            "answer": "朝陽カルグッスのメニューには手のカルグッス、手カルグッス+ビビン素麺+麦飯、ビビン素麺+豆乳素麺)(夏メニュー)、豆乳素麺)(夏メニュー)、煮込み、餃子set、肉餃子、辛い餃子、エビ餃子があります。"
        },
        {
            "question": "手カルグッスの値段はいくらですか？",
            "answer": "手カルグッスは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "手カルグッス+ビビン素麺+麦飯の値段はいくらですか？",
            "answer": "手カルグッス+ビビン素麺+麦飯は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ビビン素麺+豆乳素麺)(夏メニュー)の値段はいくらですか？",
            "answer": "ビビン素麺+豆乳素麺)(夏メニュー)は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "豆乳素麺)(夏メニュー)の値段はいくらですか？",
            "answer": "豆乳素麺)(夏メニュー)は9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "煮込みの値段はどれくらいですか？",
            "answer": "煮込みの値段は11,000ウォンから21,000ウォンまで、多様な価格があります。"
        },
        {
            "question": "餃子setの値段はいくらですか？",
            "answer": "餃子setは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "肉餃子の値段はいくらですか？",
            "answer": "肉餃子は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "辛い餃子の値段はいくらですか？",
            "answer": "辛い餃子は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エビ餃子の値段はいくらですか？",
            "answer": "エビ餃子は6,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 723
    }
}